又一隻播毒狗

有冇公德心㗎？？？？

上完岸準備上天堂

個牙醫....

個牙醫衰硬
唔知可唔可以民事條友

所謂家居隔離真係就咁隔離就算
擺埋一邊乜都唔理

就咁睇佢無發燒可能未必知自己奶野
但亦都證實左家居隔離幾咁廢

究竟d外國返嚟嘅係咪個腦都有問題？之前又咩剪手帶，又咩落老蘭，而家呢個仲衰，擺到明播毒...個牙醫真心慘